如果想去峇里玩航拍有咩要注意

想係酒店同埋沙灘地方玩，但驚會有咩危險
有巴打試過外國玩航拍，通想要注意啲咩架？